有無方法搵到的士司機??

之前答的士漏低左野,
我打左去d 報失熱線, 佢地話幫我係的士台到做呼籲, 但等左好耐都無消息.
其實如果有車牌或司機名既話有無方法搵到的士司機??

有呀 請私家偵探查囉

上運輸署申請車輛登記細節證明書搵車主
問車主租左部車比邊個（如果佢肯答你）